文書 notebook 求介紹

JJ插沙求介紹
想買部文書notebook 非打機 會睇下youtube高清
感謝各位巴打

唔打機既話求其一部都做到

mbp 15"

畀個筆直嚟啦 唔係就畀得MBP呢啲萬金油你